福布斯評30 歲以下遊戲界大人物，《LOL》Bjergsen 、HotshotGG 入選

福布斯每年經常都會評選各個職業領域的風雲人物，今年也不例外，近期釋出的其中一份名單「30 歲以下的遊戲界代表人物」評比中，令人眼睛為之一亮的就有《英雄聯盟》的 Bjergsen 、HotshotGG 以及 Youtube 的全球電競頭頭 Lester Chen 等人。

Bjergsen 為北美知名戰隊 Team SoloMid （TSM）的中路選手，曾多次帶領隊伍奪下北美賽區的冠軍，也被許多玩家認為是北美最強的《英雄聯盟》選手，目前才 21 歲的他，未來肯定能夠更加發光發熱。而另一名入選的 HotshotGG 曾為北美老牌隊伍 Counter Logic（CLG） 的招牌選手，在 WCG 2010 率隊奪下四項冠軍，許多人認為他是世界最具知名度的《英雄聯盟》人物，也是《英雄聯盟》現在能夠那麼盛行的推手之一。

除此之外入選的還有在 Youtube 管理全球電競內容的總監 Lester Chen ，不僅為 Youtube 促成多項賽事轉播如：ESL Pro League 、 FACEIT’s Esports Championship Series 等，也是今年 Youtube 《英雄聯盟》世界冠軍賽 VR 4K 體驗幕後推手。其他入選的在遊戲界也都是非常厲害的人物，不知道哪一天有沒有機會看到台灣人出現在名單上呢？讓我們拭目以待囉！

轉:

LIST:

undertale製作者toby fox都有份

hsgg真係lol傳奇，但係佢唔屌人之後就唔好睇

Hsgg nid

冇當時hsgg 應該冇今日既lol

神手貴呢？

hotshot頭號fans在此

我先係囉
你係tsm狗wo ching

有bj無faker??
定係只係揀外國人

Regi 都冇 証明呢個榜冇參考價值

又屈我

藍牌TF勁呀

下次動物界30應該有佢

話事

sofa taunt gg

有冇詳細內容

秒

Tsm狗無

你無

toby fox?
其實都係得幾句介紹

Tss
7sm

冇達gor